{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 헤라 운영 정책"
    },
    "text": "予約されたお客様はチェックイン時間の午後6時に入室できます。 チェックアウトは翌日の午前11時です。 宿泊料金は2名を基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは実際の入室人数を確認した後、追加料金が発生することがあります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、予約されたスケジュールによって異なります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 夜間は過度の騒音により退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名を基準に設定されていますか？",
            "answer": "2名です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "実際の入室人数によって異なりますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約されたスケジュールによって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、入室拒否が発生する場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合には入室拒否される可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間は過度の騒音により退室措置が取られることがありますので、騒音にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性がありますので、大切なものは管理にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 361
    }
}